分手後有冇發現不一樣既自己？

有冇人拍拖果陣會比好多限制自己
例如盡量避免同異性傾計
就連本身係朋友都盡量唔見面
覺得應該安守本份
廢事另一半亂諗

由中學拍拖到long d 都冇偷食過
仲日日FaceTime 傾計
盡量令另一半放心
好努力咁維繫
但到返香港先發覺原來好多野都已經磨合唔到
例如大家既價值觀咁

分左手之後發覺本身朋友唔多
想開始擴闊自己圈子
又發覺自己原來好多包袱同顧慮
後來慢慢開始放底自己既包袱
每一日都享受單身
做自己想做既野而又唔洗同人交代
同朋友玩到癲晒 果種自由自在既感覺好舒服

可惜有時又希望有個伴可以一齊長大
見證大家成長進步到一齊組織家庭
但又好似真係唔想再諗拍拖既野住
唉 究竟有冇人明

最尾果段same here
好驚再面對分手 再重新開始
但又好想有個人一齊成長 互相分享

有代價

Exactly 又要重新認識 重新開始
到唔啱又要面對分手
好攰架大佬

有冇岩漿

要投放感情 要磨合 係好撚攰

凡事都有代價，如果有另外一半一定無可能咁放。但係我覺得都要相信對方。互相比自由對方，明白自己條底線，都可以好舒服好自由。

宇宙漿就知
唔明

係 到而家身邊都多左好多異性朋友
但完全係純朋友
會唔會一世單身架

我明
但拍左拖又想單身 單身又想拍拖
唉已經單身一年 好驚自己嫁唔出

最緊要有得扑野

覺得自由左 唔洗成日報到同埋唔洗care另一半會唔會介意我同邊個出去
我今日幾點去邊同邊個去

但係都想有人陪著我行人生嘅路

自己係果啲唔想另一半亂諗
又廢事解釋咁多
直頭同異性cut contact
如果識得攞個平衡點就好

咁好似散拖啱你多啲喎

隨左自己唯一既女朋友之外
冇同過其他人扑

分咗手之後發現自己變咗另一個佢

利申 一齊4年

老實講，唔介意果啲我好懷有幾愛對方
因為正常愛就會想擁有
就好似自己啲玩具咁
唔會想同其他人分享

不過可能得我係咁

我唔想拍散拖 我想單身返係因為覺得對方癲得太實比唔到空間我
耐何完左就冇下一個

可唔可以講多少少啊
我果個5年，其中有幾年long d

想就一齊返啦，唔好後悔啊

lm

你講得啱啊 我會好想知佢嘅所有嘢
分手之前係咁搵fd食飯佢都無問過係邊個 最後狠心block9左佢
要搵個性格夾 愛自己嘅自己又愛嘅 真係好難好難

唔好急啦
擴闊下圈子先